成日笑人看更 石Q 而家唔比你番屋企都得

以後出門口 番公司出入
都要叫番聲
保安師 早晨
保安師 再見

咪撚玩膠啦

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

警察》保安師〉醫生

好彩我有錢

保安師都可以唔比你番屋企

屌真係好諷刺

讀咁多書有咩用
保安師大晒

Likachu level喎保安師